# README #


Unity 3D тестовое задание

Необходимо написать на Unity3D приложение-­игру, аналог всем известного Arkanoid.

1. Игра может быть выполнена в 2D или 3D, на ваше усмотрение.

2. На первом экране три кнопки: Старт, Просмотр и Выйти из игры. При нажатии на Старт игрока перебрасывает на экран игры. При нажатии на кнопку Выйти из игры приложение должно завершиться. При нажатии на кнопку Просмотр запускается просмотр чужой игры (см. Пункт 8 ниже) .

3. На экране игры сверху вниз падают шарики, внизу дощечка двигается кнопками влево-­вправо. В правом верхнем углу счетчик очков. Если игрок поймал шарик, то он получает +1 очко. Если пропустил, то игра закончена и игрок возвращается в 

4. Шарики должны не просто падать вниз, а лететь по какой­-то более сложной траектории

5. Каждые 30 сек скорость полета шариков должна увеличиваться.

6. Где то на экране игры разместить кнопку Пауза, при нажатии на которую игра останавливается, а при повторном нажатии продолжается

7. Добавить какой­-нибудь визуальный эффект при попадании шарика на дощечку.

8. При нажатии на Просмотр на экране должно открыться окно со строкой ввода.

Если ввести в нее IP адрес, то игра должна подключится к другой игре, запущенной на указанном IP адресе и показать на своем экране как играет другой игрок (т.е. этакий удаленный терминал в другую игру)

9. Вся визуальная часть (текстуры, эффекты, системы частиц и прочее) на ваше усмотрение. Но постарайтесь оформить игру симпатично, в Интернете и ассетах Unity есть множество бесплатных текстур и анимаций. Максимальный срок выполнения задания неделя.